路況一問

今日晏就經過見到3號幹線轉入油麻地路口封左整樹 有冇巴打知宜家開番未?